Excel 問題

如果一個excel檔案本身用hyperlink連接咗其他檔案
當個檔案經homegroup share咗之後
係唔係所有hyperlink都會失效？

有無其他辦法解決？